今晩新城市班trainee eq仲好過班狗

而家班trainee得小貓三四隻，比咁多示威者圍都冇發老脾
相反，你睇下班警犬

我冇野講

講緊乜鳩呀 幾千人圍你幾人 你點樣發老脾? 用下腦啦弱智

梗係啦 有幾個連登仔嚟

果啲收左工可能自己友嚟

分分鐘班trainee 星期日都有出嚟

讀過書呀大佬

其實supervisor好低級架咋逼佢都無用
日日去問野問到佢提早收工, 做唔到生意就得

如果frontline CS 係巴打黎，
唔好意思，要受氣喇，不過我地目標唔係你，放心。

喂，，，佢地可能係自己友黎

白痴，你咪試下發lor,唔擔保有咩後果

agger
日日圍佢搞到佢冇得做生意仲好

後生職員除左制服就係自己友黎啦

係d狗咁on9將政府d野攬上身，又唔夠玩

樓主你好撚on9

一來，幾百人圍人 你又無槍 唔扮死狗？

二來，就算防暴被人圍時都係咁咋

有權同無權既分別
做得對客就咩都要硬食

老實, 我相信佢地內心都知出去會無事,
示威者都唔想係搞佢地
日日咁黎一劑, 商戶唔知同申雄gay點計

咪係
呢d垃圾工即刻劈炮啦

香蕉sir

咪係囉
班cs完美展現咩叫打份工
係d狗覺得自己正義之師咁

呢個年紀 9成自己友黎架大佬

比著係啲廢老深藍，一早發咗老脾

警犬教你開無雙

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

[急救人入]野餐急救檢討

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

真係好撚慘 班坐冷氣房嘅又推班細嘅出黎擋

冷氣房坐哂警犬，準備出動啦

利申：9up

Cs勸你快d辭職吧啦
依d工周圍都搵到啦

而家走哂去control room開冷氣，唔知入面有冇狗呢

咁又唔係咁講 你望下撕連儂牆班廢老先咁樣發老脾都冇人搞佢啦至多拍下片屌下佢

trainee心態係打份工only, 咪由你屌
相反班加當自己係正義，咪博命打
本質唔同

班廢老最多咪十幾廿個圍佢 呢到講緊人海 一人一啖口水都浸撚死

推

Push

關佢鳩事咩

人同狗分別嘛

自己友來

trainee : 屌你地

佢地係人，黑警仲低賤過畜牲，點比呢

咁都要吹奏？
冇gear點發癲？

因為人地都不滿間公司擺佢地上枱囉
應該自己友黎

警方無視不反對通知書，用雨傘把新城市廣場入口封起，將和平示威者圍困於商場內，不讓他們離開。

時間：晚上10點8分

做trainee做到俾咁多人圍

經驗難得

可以豐富CV , 第時大公司爭住請

班狗如果無 gear ，一手撚樣會好撚好禮
，hand hand